大家覺得 Katy Perry 好啲定 Taylor Swift好啲？

覺得以前Taylor 既歌幾好聽

Taylor Swift 份人好似幾有性格咁
Katy Perry 幾靚 唱live就

利申:非佢地忠實fans 想聽意見

Taylor

兩舊屎

笑左

推

大波對長腿

肉旦

All in Taylor

Katy扮吹笛叻d

Push

twice

其實兩個都鐘m鍾意

但taytay for sure

必須係TayTay

其實我都系

Taylor swift好索，又長腿，死咗好多子孫喺佢(空氣)身上

佢減返肥未

taylor swift 處女

佢哋私生活性格關我鬼事
聽歌鐘意聽Taylor New Taylor一樣咁正

睇delicate mv好似瘦返少少 但未到全盛時期

Btw其實Taylor swift 係真係幾勁又有才華又靚 啲人話佢濫 大佬紅到咁唔吸毒都贏左好多同級數歌手啦 再者根本其他人都拍過十幾廿次拖有啲離婚結婚都講幾次

之前真係嚇親我

佢自己系 Blank space 坦白左拍十幾廿次拖

Katy Perry= nigga抽水狗